Samsung Galaxy 集中討論區(121) 降噪唔做史力加 白卡(𨶙狗藍們)勿入

S21系列 中港台評測

全面屏窄框開孔

Fold 2

Galaxy Buds Pro 降噪唔做史力加

續航：

新機建議設定：
120Hz+App Booster+手勢操作及隱藏手勢條+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(所以插件都需直接裝埋個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

Smart Octopus 一線品牌獨享

Galaxy Watch

慳電模式下開120hz秘技

顯示>動作流暢度>普通>應用>
再㩒返入動作流暢度>最佳化>咪㩒應用住
向上拉通知列>長㩒住省電模式>右上角開啟
轉返去設定120hz果頁
個版面應該係動作流暢度，最佳化灰色左
但你先前已經㩒左最佳化
㩒一下 應用！

白卡勿入

介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

點解千祈唔好用3星?

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

LM

用呢邊

Samsung Galaxy 集中討論區(121) One UI 3.1開放到20系列 白卡(𨶙狗藍們)勿入

lm